北角站成40-50港個畜龍

北角站成40-50港個畜龍，如題

龍定防暴？

未能判斷，大部份着黑杉防具

如果黑衫應該龍，另外龍隊應該唔會拎長盾

咁撚多做乜鳩

轉車站

咁一陣點去

咁早?辛苦晒

真人去望左
廿個軍裝係黨鐵站行緊上地面
前往渣華道出口有廿隻長盾狗

鰂魚涌站都有 6點52分見到

長沙灣都十幾件防暴